放負 真係好唔開心

以為多左個知心好友

誰不知你同佢講既野 佢轉頭會同全世界講（我相信以佢把口出既版整本會再惡化意思）

你有時候無心舉動 佢會幫你諗埋你既動機 但媽的 我根本咩都無諗過

只可以講 我又成長左 知道原來最好咩都收埋自己 最好毒啞自己 最好咩人都唔再相信

我只係希望自己唔好再去在意人地點睇自己

Sorry for 1999，大家可以唔覆 但唔好屌我

又是你

幾歲 ？

我知我好小朋友 係真係想發洩 因為已經無信任既人了 對唔住

利申：21歲

仲未遲
記住有仇不報非君子

臭雞黎咋

我唔會報仇 做好自己就夠
用行動證明自己係一個咩人

做咩認得我

個個post都有你

點解未摸清個底咁快講哂野俾人知

乜有咁過份咩 梳囉

係我易信人 我垃圾

呢個係成長必會遇到嘅經歷，當上左一課，要識得保護自己

學左咁多次都咁易信人
我係咪痴撚線

真係唔好太易信人，買個教訓啦

Btw，踏入社會真係唔好咩都講比人知，尤其私人野，除非好fd啦

知己朋友難求啊，慢慢長路，遲下會遇到，唔洗灰

洗唔洗一黎就踩到自己咁
件事唔發生都發生左 咪當今次睇清楚呢個人
咁總有d朋友係肯交個心出黎既

我最睇唔清既係點解人心可以咁複雜
我交心 佢就咁對我

我真係一個垃圾
信完人一次 出賣
第二次 出賣
第三次 都係出賣

點解仲要信人

信人係冇錯個喎
錯在揀錯人黎信咋喎ching
下次識朋友熟d知對方係點既人先講自己野囉
未搵到個咁既傾訴對象既咪上網講囉
網上都冇人認得出你架啦

點會睇得出
人心一向都複雜，尤其女人世界仲複雜又機心又剩 好彩自己唔係女人
但都有心地簡單既人既 經歷多左睇人就會叻d

永遠幾熟都唔知佢心底諗緊咩

同意 女人真係好恐怖

係架 永遠唔會清楚十成架
只係熟左知左個八成 最後兩成講個信字當賭大細囉

on9

不怕 我相信真係知我咩人既 就算其他人點醜化我都會相信我
Thanks bro 我想通了

你諗通得都幾突然喎
anyway

已經頹左一日
要起身了

楚浮.....
係咪梁望峰d小說入面其中一個女主?

係

冇fd咪唔洗唔開心

我曾經都好似你咁覺得呢個世界無晒好人,個個都好奸好衰
一度嘗試封閉自己唔同人接觸交心
但係人無可能完全無社交, 一定要群體生活
所以我堅持自己既原則 : 害人之心不可有 防人之心不可無
相信呢個世界上仲有好多好既人,我已經遇到
祝你好運

只係未搵到真係對你好嘅人咁解

都有班識左十幾年既朋友可以交心 依加淨係信佢地
不過依加同人相處 真係唔會再講太多內心說話
同埋個心會覺得佢係咁背後講自己

咁曾經有既

過咗去

而家搵到 擁有就好

可能你因為依件事好唔開心同介意其他人對自己嘅睇法。或者佢都可能對你好重要你先會選擇相信佢，不過你都要學識好好保護自己啊。
如果你想搵人傾下計，你可以搵下我啊。
TG: nitecatbbg

真係無條件對自己好 可能得屋企

謝謝絲打 但del左tg
我會學識唔理人點睇
做好啲唔好對唔住自己就ok

其實男女都好
你想像下如果你地同樣鐘意一個人既時候對方會用咩態度對你
你就知道呢個人係咪真係做到你知心朋友

女仔之間既情況好似比較嚴重
"仆街姐妹"比較多

不過男人好多都係討厭果d口沒遮攔講是非既女性
比較中意無機心/被八婆討厭既類型

所以絲打唔洗唔開心 好快有男朋友錫你

橙

good

又未必 我都已經識到個
明明自己好差

所以你都一定有

百貨應百客 一定會有

朋友呢家野真係越大越少

............
多謝巴打鼓勵
自問自己唔識睇人
人地對我好少少我已經完全信任
反過來有時會比人話我點點點 最後好似自己變到好有機心咁
我都唔知自己可以點 又要好care人地睇法
最後自己唔開心 會開始疏遠佢
但遇到下一個對我好少少 我又係再度信任
我已經變到愈黎愈神經質

呢樣真

係咪仲讀緊書?
放心 出嚟做番一兩年嘢就會變得麻目 人地點睇你呢啲濕鳩嘢會完全wfc